何君堯係咪扮得太多小丑，做唔返人?

明明今次葉劉表演緊, 條友都要走黎搶鏡, 乖乖地坐低做投票機器啦好嘛 ?

相比之下原來Tree根係幾正常

講到佢本身係人咁

而家支那俾美國撚狗咁撚，佢呢班共狗趁仲有得風騷就好風騷啦

做乜撚野呀 青山走犯

佢係咪香港皇帝黎
好似做乜衰野都冇後果咁

點解佢用iphone

做乜鳩呀

狗點扮到人？

做慣狗

呢啲人先勁呀, 要去就去到盡

狗都不如

何君妖：我講殺無赦咩事都冇，吹咩

on9真係有樣睇

嘍囉一向都最大聲，衝！殺！上啦！收工！

係

咪俾我睇死何爛仔係幫緊梁振英個撚頭舖路返出黎

都已經做到政協副主席, 一個香港人嚟講可以話行人止步, 重想鋪咩路?

佢仲乜鳩

佢真係好弱智，好尷尬